警察推撞小朋友

警察話有可疑要查 小朋友驚 自然反應跑 警察就一野推撞佢落地
永遠解釋唔到咩可疑 咩問題 咩唔評論個別case 唉